香港武打片會唔會後繼無人？

以前香港武打片人才濟濟，而家得返甄子丹撐起，但佢都已經五十五歲，會唔會後繼無人？

大勢已去

叫蔡少芬老公學好啲廣東話又可以再戰十年

佢個樣做唔到忠角

都唔止係武打片， 香港地好多野都後繼無人唉。

有料既就個個想做醫生律師，平庸既就得過且過，諗下都覺得灰。

利申: 得過且過緊

慘 明明咁打得

李嘉?

伍允龍 安志杰？
伍允龍好打又竹星仔有前途

等睇謝霆鋒轉營習武
未試過嘅人生佢都想試下

叫佢拍龍心傳

安志杰又係，次次都係反派

伍允龍應該撈多幾年就彈起
丹爺都係四十幾先上到位

屌 我都諗起佢

唔須要忠，最緊要型
張天志同殺破狼都好好J

伍允龍樣衰摟打
但唔想睇佢打
安志杰一樣type，不過好少少

對ada又好

張晉唔差呀 但好似冇咩人提拔佢

babyjohn都無?
之前TSA早返次次都去戲院睇一次狂舞派, 好靚仔又識功夫

唔知點解後生一輩俾人既感覺都好生硬
可能佢地打拳真係好好打
但係拍電影係講視覺效果

摺撚埋啦

殺破狼令佢升到最高

cos緊張晉？

奸有奸打

主角都可以有邪氣

改過個名先啦

武師有無人接班先係問題